終於開到連登帳號啦!!

一年，足足一年！！！
之前無書讀丶無公司電郵開唔到好撚慘

160551

自貼先

所以個ACC你係7仔買左幾錢？

屌你老母